麵神成個星期冇出過黎啦

好擔心佢有冇事

面神一靜靜地我就贏錢

佢出聲我地就係時候掃貨

麵麵出黎可能會有大事發生

去左番工？

佢睇淡

去左邊？